[拋磚引玉] 荷里活默片 (20年代)

Buster Keaton - The General (1926)

火車追逐場境

火車跌落河一幕

Charlie Chaplin - The Gold Rush (1925)

差利面包舞

大家有無其他正野 share

推推先